今後每個【和理非】同我帶一支強光電筒

眾所周知今日好多前線俾人生擒, 最主要係大量速龍同一時間衝出黎, 大家怯場,本能反應自然縮, 要成功必須克服呢個當前難題, 請各位手足拋低各種可行方法.

我個人認為對付速龍,【和理非】嘅裝備升級可以幫到前線爭取更多時間, 所需要嘅其實好簡單, 就係一支強力電筒或者激光電筒, 照住班速龍:
1. 可以俾前線認清速龍同埋佢地所在位置;
2. 可以用強光遮擋速龍視線, 起碼可以阻礙佢地迅速推進;
3. 遠攻絕對安全, 裝備易購入而且冇攻擊性絕對唔會俾狗咬;

起碼可以幫前線爭取多幾秒鐘撤退時間, 甚至可以配合前線 e.g 波子陣, 大大保障前線義士嘅安全.而且和理非通常企係中後排, 撤退時視線可以keep住望住班差佬, 所以呢份筍工絕對適合你地.

推

睇新聞見到狗佢哋個盾牌頂貼咗銀色紙，應該是貼玻璃遮光紙。舉盾牌時擋住對方強光方便自己睇野

速龍冇, 有嗰啲全部係長盾防暴

光復香港，時代革命

有, 帶支強光電筒

推 救義士⋯

激光電筒

光復香港 時代革命

每人一支照撚死佢

關鍵字：
300+ lumens
爆閃

邊度有得買

強光

同問

鴨療街

不能只有我看到

今晚好似去左Disco party 咁

一支二支無用，其實如果多人用都好影響狗的。

一人一支直頭完美視野封鎖

所以要推呢個風氣, 裝備升級

波子, 圍棋, 跌到一地都係

呢個就一定要前線配合好, 如果唔係會累死自己人

頭燈夜晚行山用好好㗎，鏡頭影埋嚟影唔到樣
怕醜唔鍾意上鏡嘅朋友可能用得著
對面都係用呢招令自己背光唔被人影樣

利申：yama boy

和理非裝備升級!!

跌法有3種
1. 擺到明跌俾佢地睇, 對家衝都冇衝咁快
2. 衝緊黎先跌, 唔小心就pk
3. 第2,3排跌定, 前線左右2邊走, 對家衝到埋黎pk我地可以反咬

呢個好!!!

波子本身好"墜", 要大量嘅話洗唔洗有專人負責?

應該要有類似滅煙小隊咁，波子呢啲重要嘢唔可以成日跌，但到重要戰線就應該跌，仲要諗埋3種跌法用邊種

對付急速推進先會用到, 咁應該要有幾個負責人企最前

呢個諗法係來自琴日元朗天橋, 有水有番梘有雜物, 佢地想推進都冇咁放膽,
而且你睇返d片就會發覺佢地係好易pk, 可能係對鞋問題..跌少少嘢可能仆得仲勁

波子絕對有得諗, 應該算係前線裝備, 由前線負責
至於電筒, 前中後排都要有, 最理想係由中後排主力負責

Push

agree, 波子第4種跌法(高危少少)係佢地出完煙後我地就向前跌波子
佢地未必會睇到

後排強力電筒應該mark做必備

唔好齋推, 真係要買黎ko速龍

冇錯, 兩樣野相輔相成, 班狗嘅推進方式就會失效.
斷咗佢地每如狼似虎嘅推進方式就會變成冇牙老虎

除左第一種
後面既都係累自己人

用波子一定要事前傾好, 呢種算係high risk high reward

邊到買

鴨記, 或者多街邊小販嘅地方 e.g 灣仔

意思係有冇型號或者點為知強光？
之前睇過，但唔知邊隻可以照到咁遠距離

強光: 流明>500嘅電筒

電筒買之前通常都可以試, 有d仲可以調校光束集中度 and 強度.
今後一定要有

電筒！

一人一支!

要強力 , 流明>500

除左鴨寮仲有咩地方有?
行山用品？

頭燈就行山用品鋪, 不過光度唔知有冇咁勁

淘寶30蚊港紙有800粒

lets do it

介唔介意一齊嚟呢到GP意見

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

!!!!!!!!!!

係時候到後排進化啦

要班狗抬唔起眼頭望我地

不能只有我看到, 大家記住手執一支

push

起碼過千流明先夠勁

我反而想知今晚D藍激光邊度有貨

最多貨種都係鴨記?

搵下電筒專門店

望咗兩下,好多款,頭都大埋

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

揀支$400-700
大概有1000lumens 有爆閃功能
同埋最好體積細+可以換電
啲電筒長期開power mode好快冇電

清楚, 多謝巴打提點

冇錯, 凍結佢地功能即時變廢柴

FYI

到時黎個幻彩fing long long都仲得

所以要多

好

另一選擇——食用油 彈（氣球）

呢支觀星用,成本十幾蚊,用3A電, 幾廢下, 街燈除時仲光過條線

不過睇直播, 個個都照住條橋, 唔係照狗 咁用黎做乜

ching 有冇高級貨推介?

tg kzgod

有種電筒可以伸縮當棍，光仲好猛